[利害了馬索爾]五月十五日谷草八場賽日討論區I

冇人開

Lm

利害了

史卓豐（「領闖者」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣於接近千三米處時，他容許坐騎在尚未帶離「好運齊來」時向內斜跑，導致該駒勒避及失去應有的跑線。小組判罰史卓豐由五月二十九日星期三開始停賽，直至六月三日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。此外，史卓豐被罰款四萬元。

皇天：屌你啊，關我撚事啊

我的國騎就正

等陣先，我自己都FAKE左，真係關皇天事
但隻馬唔係領闖者

C Schofield (MASSIVE MILLENNIUM) pleaded guilty to a charge of careless riding [Rule 100(1)] in that passing the 1300 Metres he permitted his mount to shift in when not clear of LUCKY STORM, causing that horse to be checked and to lose the running to which it was rightfully entitled. C Schofield was suspended from riding in races for a period to commence on Wednesday, 29 May 2019 and to expire on Monday, 3 June 2019 on which day he may resume race riding (2 Hong Kong racedays). In addition, C Schofield was fined $40,000.

狗會中譯班友真係是鳩但但

史卓豐 領闖者

何華鄰洗唔洗停番十日八日

我頭先補充番，我自己都FAKE左

何華麟（「小威人」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣於三百五十米處，他容許坐騎在尚未帶離「合進駒」時向內斜跑，導致該駒在「小威人」與「新動感」之間受擠迫之際大力勒避，並在大力勒避之際與「新動感」互相碰撞，「新動感」亦受阻礙。小組告誡何華麟，小組曾考慮指控他不顧後果策騎，但考慮了所有因素後，小組認為不小心策騎是適當的指控。衡量罰則時，小組考慮到騎師何華麟在此宗事件中表現出高度不小心，以及「合進駒」受到嚴重干擾。小組認為對何華麟的適當罰則是判其由五月二十六日星期日開始停賽，直至六月九日星期日才可再次出賽（五個香港賽馬日）。「小威人」向內斜跑，繼而在「鼓浪威風」的後蹄外側處於窘境，當時「鼓浪威風」亦向外斜跑。

馬會已經改番了

馬會係咪有連登acc

陳sir份糧鸁埋都唔夠罰岩岩先復出1日又罰兩日 馬會黑名單

係皇天 馬名錯

咁都好……陳sir好難先鸁1場馬

罰錢係慣犯先會

【遨遊戰士慶功】「遨遊戰士」兩出兩捷，甚有昔日短途王「蓮華生輝」的影子，今晚其馬主程俊華和父親程志輝在火炭某酒家擺慶功宴，慰勞姚廐員工，田泰安亦攜女友Xaviere出席。姚本輝表示「遨遊戰士」將跑5月26日三班田草1000米。

留錢26/5了

遮打盃隻日本馬搞緊眾籌遠征cls

毅進星 ¥100

其實陳sir作為十磅仔 贏馬係咪少咗啲

沒咩放頭馬……差唔多啦

唉屌你老母 以後買馬淨係玩幾舊水過關算。個個賽馬日輸幾千搞唔撚掂

lm

日本東京個草地已經整到痴左線,剛先跑左場雌馬限定一哩G1(冇杏目份)居然跑到破記錄1:30.5
傳承如果去安田既話,睇怕無論贏唔贏都會整左個1分30秒內既記錄出黎

Between冠軍係樸素無華,騎師連達文(去左日本客串唔夠一個月就贏G1)

係咪維多利亞一哩？

係

連達文黎香港嗰陣好廢咋喎

唔該晒 等陣睇翻重播 然後期待下今晚隆尚塊地會點

返咗澳洲進步好大 之前佢騎保濕器騎得幾好

佢隔離石橋脩騎到連P都冇埋

咁日本騎師係垃圾吖嘛
可能旗譜去都上神檯

馬王金巴裡好

今晚求水

留翻啲錢等禮拜三搏殺好過啦

[貝多芬樹木誌]五月十二日法國二千堅尼大賽日討論區

今晚嘅post
Btw 見到大家琴日好似輸好多，我估今晩都係冇乜人玩

又係利敬國騎盛勢

李慕華停賽，連達文全部接手佢d馬
包括打比大熱隻無敗馬

如果?佢當跑既時候都唔會離開香港架啦

大師兄搵錢多吳長進咁多佢之後日子買肥鬼馬都夠生活

狗會一個月三皮房屋津貼算唔算另類包底

吳嘉晉 乘勝追擊

減分落五班再搏殺

驚驚千里雷狗

仲未出報名表

今日紅日 聽日先有報名表

連利之星四檔
騰龍超影一檔
金如意五檔
執下又一場 牙Paul今個月

推下推下不知不覺已經高過霍利時

以蘇paul手馬高過霍清係正常嘅

阿paul季季都係季尾發力

R1 跳出世界
R2牛精大哥
R7騰龍超影
R8兵貴神速
4串15win

阿般手馬有伏味

計下方sir1日內要追幾多隻寶尾團圓豐收跑包兩次包尾加9檔 唔追lo

六環已度

旅遊同盛勢應該追啦

原來咁好搵......

差啲返唔撚到香港

肥鬼以前水鳩馬比人告

頭場skip 潘雷

估到阿圓隻野星期三吸飛星期六先去馬
點知陳蛇搏失左

火箭狗電路一號退出

日本仔J緊連達文

修島風有隻電路五號過兩日運黎香港
九球港紙

開飛一個鐘盛勢大熱

屌

方sir: 今次盛勢大熱反映大家好有信心佢可以打疊再贏 4檔冇得唔要 梗係擺佢行頭

睇下18馬膽揀左咩 揀左第4場 盛勢

東東畢業等於失業

有聲

唔識飛啦，5,6,7選一定要預

唔敢飛先真，佢成日都咁講

方蛇：臨場有十倍牙...我要4，18馬膽！繼續搏佢守好位啦，呢啲馬一好可以再好，隨時贏到你唔信

勝得精彩千六

咦 咁四號呢

冇得輸

垃圾神州福星終於落四班

當年淨係識贏放頭馬

駿蝗綵

唔怪得阿耀呢兩個賽日無得上欄主圓啲馬

仲熱過衝亞 不了

連登馬王蒙古王勇闖G1

雲淡風輕85倍

細告是咪on9
馬克報2400

3歲132 初跑1600
咁都贏到咪仲勁過傳承

蒙古王

搏獎金啫

放得快可以幫自己友，放得慢可以睇下有無位置

等睇拉倉

欄主才、欄主圓

呢件衫就好少拉倉既
最多下季有新貨唔擺淒涼佬度

擺明開路既話真係唔使再合作
早d抖暑下季去杜拜好過啦

可以幫埋同主馬開路嘅啫
睇下用咩策略

鷹雄今次應該係最後機會贏G1
隻野今年fit過舊年

E隻方sir馬膽黎的wo 上次冷食唔到今次就要追寶尾

嘩...星期日我潘頓拎晒日日精彩,聰明導彈,閃耀榮光黎騎

添滿意好好瑪唔跑反而有蒙古王jump hk

Jump唔jump到二千四咁長呀

等陣腳軟輸幾十個馬位就

好好瑪腳傷出唔到

貝蛇 牙拉 牙國d熱倒馬

千六跳二千四

邊度有消息話布文長蛀香港

巴基之星愈跑愈好

蒙古王跑G1

佢同華禮納傳左好耐
可能馬會搵人接大摩加之後阿蔡退休

牙蔡唔係玩到七十歲咩

尾到

馬會想唔代表阿蔡想
馬會已經落力煲緊六爺，都要有個外藉倉同佢片過

仲有前big four方嘉柏

其實點解呢幾年會霉到咁

香港老豆係美式法老

馬場政治

佢硬係好似差咁d高班馬

仲有隻BYE BYE HONG KONG

有冇人有優越卡？我想知啲分係點計係咪買落去一次，派彩綠字/過關都計一次？

計投注額
如果你win 2x1 買100
第一關過到5倍
射落去500
投注額計你100蚊本身條飛既錢再加500蚊過關飛
即係600蚊投注額

話時話原來2000靚蝦王贏安田開始,香港馬逢5年都會贏場日本G1,大家覺得邊隻今季質新/大勇馬可以係下年keep住唔斷纜

7歲嘅美麗傳承

睇下有冇短途馬過去爭下高松宮/短途錦標

川河達駒

好似話跑多場以pp身份番香港

睇落今晚d馬幾勁
不過似偏熱

爆

愛馬劍贏馬未 輕磅靚檔

鑲白旗

靚紫荊

靚紫荊唔敢再追幾場1滴都沒 要追試追隻綠寶寶藏算

第6場7號無敵威龍

其實我仲有隻獨角寶寶
好猶豫

具蛇但係有一檔

理論上好好跑
高伯新應該好急交代呢隻，但貝蛇內檔會望電算機

星期三跑1915係咪on9
工都未放點跑

法例規定馬會要2300收檔而家已經唔夠半個鐘就跑下一場，好撚趕架啦，睇下外國馬，起碼40、50分鐘先跑多場

六環彩
3 場 1 成才 + 6 鑲白旗
4 場 1 永益善 + 3 爪皇烈焰 +
5 承你所願 + 6 喜勝駒 +
10 及時行樂
5 場 4 駿皇綵
6 場 1 陽明高高 + 4 好利運來 +
8 醉開心
7 場 2 京京千里 + 4 騰龍超影
8 場 8 活力名駒 $2

賭少場是贏錢

勇者勝情感注

其實夜馬六場最好，太早開始，太多場搞到好夜

人馬似冇 一陣睇片先

9點半 一場過！

頭場睇形勢

唔開賭最好

Real!

晚晚都跑馬最好

有無人g持我

而家先發現今日冇五班西馬

我一直有追開我荊
但上場見佢咁真係不了
完全爆唔郁

今日只買團圓豐收加連利之星

連利之星仲未灣晒

鈍官好似忍夠肥鬼
隻奇妙日拉走左

次次都唔擺前開跑前著格先會擺前走

落雨

蘇兆輝果場之後我就果斷斷纜

下雨了

隻馬對較上兩場完全冇力
之前第4都有少少人棄我取

現場未落 好焗

數糊勇士

地方馬籌款訪港

你燈埋靚紫荊更加唔買了

呢4隻馬想買位置過關
大家建議4 x 幾

4x11

唔該

團圓？

陽明WP 2x3

田泰安騎王?

友風子雨

Kc ng

潘係咪只要大熱都唔去馬？

三圓䮭路 肥鬼又冷食

依隻馬廢撚到

咩馬都唔去，贏係唔小心/隻馬搵唔住
傳承最唔聽話

運才

咁多人同路

海南谷草真係勁？

連登大船 多數沉

盲

我見佢一級賽國際賽多獎金個陣跑得好快

隻1喺呢組都算超超地掛

頭場

睇下隻志在四方

大家贏多d

呢條友冠軍?

韋達返左HK la

跳出世界回多d

搞到腎仔俾人警告

冇腎仔call馬 馬會啲阿伯暴動都似

扮無位

2P. Ok ?

企撚左係到

24

想要貝蛇

4 6 1Q派錢喇根本

頓哥谷草1檔喱兩季啲成功率奇低

上半場全力狂轟羅蔡

硬係覺得團圓豐收唔應該咁冷

等陣小氣鬼又冷食

毒男先識食

徐呂

貝力斯

頭場 4號贏緊

想知方蛇有無追旅遊首席

18馬膽京京千里

支持四重彩拖一注

堅料？

6拖2 4 5 10

頭場 整個紅當當45單q

無人要8？

頭場爆下冷啦

4拖 10 11 12

買咗50蚊p博下

5p 得返1.1

清福破處

潘

戇撚鳩入直路88

杜美爾 新力架

屌你老母11

勁到

杜蛇

彪gor

2隻咁樣燒做乜鳩

56 熱到閪

輸左

兩隻鬥燒

運才回到3.5

何澤堯洗唔洗放到咁撚快

我屌 要左潘飛閪左雷

又中一場

燒撚死

放唔到頭就收工了 出閘就有結果

運才殺到一席？

何妖諗住幫師父

華將 放得快

好危險 唔好死

一齊自殺放頭

海南之星睇黎真係吹大左

彪哥

杜美爾條仆街星期六垃圾到，今晚既黎料

第二埸 有冇人G持我

佢星期日手馬咁廢

你話113我都算啦，133洗唔洗格硬要放

想 but 田雞

係都非凡品味先啦

呀彪勁撚到

谷草王杜美爾

痴撚線架真係

G 田泰安正氣

杜美爾頭先係咪喺心口畫十字架

運才咁冷真係派錢

何澤堯放咁快燒阿頓

跑咩

哈蝦王旺係乜春

勇者勝！

兩條弱智鬥燒洗唔洗紀律聆訊呀狗會
好彩雷狗無跟上去

飛哂頓俾佢劏

運才p

2拖左4
潘好波

冇肉食

今晚轉運

狗潘真係會令恨多過愛，冇野既個p1.1都可以三甲不入

on9買撚咗3000西頓做膽
好撚嬲
點解獲獲都輸俾佢

垃圾傷台app

屌你老母真係買潘飛左雷冇錢收

咪玩啦大佬

神州俊馬咁冷

跟本係,潘頓出閘幾積極,分明想去馬,但隻馬轉灣就無

雷狗隻馬上次俾盡都第2唔敢做膽
唉拎西頓真係吹大咗
好撚嬲腳中晒

陣間實係咁落飛

搶得咁閪快

有冇人買雷西

潘頓呢場10幾倍先去馬

燒撚死，轉緊彎都知出事

下場難買到

要博馬嗰時鞭到就嚟打到斷，完全係估唔到幾時先去馬

海南好耐無出啦

隻馬應該跟好過放…
今次仲拍住放

所以輸自己on9無積拎嚟做膽抵撚死

頭場加尾場小買潘狗 好似有人講過因為好撚閪

9-1-6

閪拉 蔡daddy大熱好小甩拖

繼續信羅蔡
8》 9 6 10

呢場呂健威隻馬應該穩過狗

旅英公爵騎得郁應該正

係潘狗on9姐 隻馬應該沒野 你諗返連利褔將個場燒到死左到最後都跑得返

都係既,不過算吧啦,以潘9性格點會肯讓條欄出來

何澤堯依家做左呂健威主帥咁濟

8+9

1檔點讓呀
大佬

10P. Ok?

屌同埋頭場放頭都死，試吓馬守好位同後上馬

冇人要同盟？

依家騎王 要買好買 抵玩

買左勇者是否不知？

部能25倍派錢咁派

要隻醉翁意

有馬叫利害了咩

骨髓 不了

最後上車機會 牛精大哥!

買唔落手

7場10號

霍老轉倉馬沒好野

田雞？

田個騎王唔撚對路 呢隻二檔 仲有咁冷 呢隻似瓜

利害了 我的國

不了

今場肥鬼?

寧輸不買3埸1 垃圾潘狗

大户

非凡品味 生生性性

賭咁大

出奇寶縮落嚟會唔會好啲

真係無勇者勝fans

醉翁意

潘頓撚手足

大撚獲了

有睇晨操嘅會唔想買

冠軍騎師騎

我炒 miss you

情感注

689

天皇擊殺？

買左p

1 2 3 12開比我

幾多隻逃啊

開個6點比佢

5 9 10

買p 5定10好

G持

12檔 133 再加拉馬頓

ALL IN 6號W

12 6 3

5 6 8 9

冇人要旅英？

頓拉q

潘狗今場有p今日唔屌佢

369pq

牛精

何妖1000萬飛

今次唔搶了何妖

肥鬼

6號EASY WIN

勇者勝 P爽

原來係1 自膠

多謝潘頓

仲十五十六 四重彩拖1定係拖2好 結果兩隻有晒

唔買西頓佢就第3
好嘢
唔撚買lu今晚屌波好過

黃俊

Easy q 熱辣辣

呢場派$ 傳統一放一追大熱q

對唔住大家又w唔到

前兩次都仲係贏隻牛精大哥唔多
今次贏甩哂

潘狗place cashed

5號 5萬p

非凡品味好似仲有係手

勇者勝
好感動

要咗雷神做膽拖1，9

火車潘真係唔可以再掂，好撚垃圾呀屌你老母

非凡品味唔係四班馬黎

西拉騎乜春

$63.5 p

雷狗屌你老母買親都仆街的

勇者勝大船

馬王飛

贏甩哂

A欄d 一檔係咪開始收皮

潘狗今晚去馬

跑乜

真係無諗過咁跑 你留後衝一段點都3344啦

唔關錢事

越贏越遠

跑乜！？

6 9 1 2

出奇寶

下場再講多次呢句啦
完全騎唔掂隻劍

牛精大哥四班應該仲有1W既
只要唔係對住呢啲超班馬

潘頓咁又殺上黎

搏冷之選

杜蛇好似好撚勁 呢隻贏唔贏到

又同路

度緊

識野

麥菲文寶藏得未呀

有冇機

潘狗win有冇問題

事後狗

十卜

等派ok?

3有無機p

呢場三班真係好撚亂 隻隻都冇績

有

潘頓方仔大熱2檔 唔塞我跟你姓

岩岩先醒

連利之星

彎左

咁就可以貼事後飛

第一場前po就中硬gel定頭，而家po 應該1蚊收唔返落馬會入錢啦

G chi

騎王己買

/ R 場次 馬名 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

/ R 1 跳出世界 / 1 / 24 / 2 0 0 0 0 / 朴智媛
/ R 2 非凡品味 / 16 / 6 / 0 1 0 0 1 / 伏部半撞
/ R 3 成才 / 1 / 24 / 2 0 0 0 0 / 鄭恩地
/ R 3 成才 / 1 / 24 / 2 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜
/ R 3 成才 / 9 / 18 / 1 1 0 0 0 / 煲仔飯
/ R 4 爪皇烈焰 / 20 / 0 / 0 0 0 0 2 / 非洲海底椰
/ R 5 衝亞 / 1 / 24 / 2 0 0 0 0 / 卞城公主鈺琪
/ R 5 衝亞 / 1 / 24 / 2 0 0 0 0 / 智高無上
/ R 5 衝亞 / 9 / 18 / 1 1 0 0 0 / 春卷味麥樂雞
/ R 5 衝亞 / 14 / 16 / 1 0 1 0 0 / 金地飛客🐎
/ R 5 衝亞 / 15 / 12 / 0 2 0 0 0 / 羅承傑
/ R 5 衝亞 / 16 / 6 / 0 1 0 0 0 / 求其
/ R 5 衝亞 / 16 / 6 / 0 1 0 0 0 / 肥豬仔
/ R 5 衝亞 / 16 / 6 / 0 1 0 0 1 / 華可可
/ R 5 駿皇綵 / 1 / 24 / 2 0 0 0 0 / Regen
/ R 5 駿皇綵 / 9 / 18 / 1 1 0 0 0 / 小巨人
/ R 6 好利運來 / 9 / 18 / 1 1 0 0 0 / 打吡冠軍添滿意
/ R 7 騰龍超影 / 1 / 24 / 2 0 0 0 0 / 上海oscar
/ R 8 狂舞派 / 1 / 24 / 2 0 0 0 0 / 追命
/ R 8 狂舞派 / 9 / 18 / 1 1 0 0 0 / 莫雷拉馬

宜家都未中 預左輸啦

獨角寶寶

正

12

唔洗入啦 頭場單棍已中

今日落飛狗好似有番手影

Sorry 放頭跑

Qpq 3x1似係有內幕 你地唔跟咋

苗禮德岩岩渣緊黃色車入場

內幕買百1蚊

笑死

騎唔撚掂

Kc l

你個名

有內幕就1按2按啦

第2場已經豬晒 想燈燈佢條飛都唔得

依場唔識買

愛馬劍出頭未

神龍駒

想要
愛馬拖數糊

等睇一齊死

麥菲文都唔知餵咩料
愛馬劍 易勝相吸 飛雲騅

跑馬好多意外 唔可能重注

/ R 3 成才 / 2 0 0 0 0 / 鄭恩地 / 24 / 1
/ R 3 成才 / 2 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜 / 24 / 1
/ R 3 成才 / 1 1 0 0 0 / 煲仔飯 / 18 / 9

等我問10蚊燈下先

獨角寶寶殺哂 依隻寶寶羊呀

跑個位置q我唔洗死住

放眼量

識貨

愛馬劍大船

咁樣應該燈唔到你掛

追開有感情

我都追左成年

好腳頭

成才gel

3 6 12

有冇人買靚紫荊

柒俊杜蛇連續兩場話事ok？

直插全哥w

買左

小賓周

ok

愛馬劍又第三

小乜撚野米周

差佬開槍

一放到底

猁

潘狗世界級發揮

唉 隻連利之星玩完

利又殺潘

嘩屌 我燈到咁

潘狗無啦啦跑上去
杜美爾慢閘

頓花式撚狗

大潘神級跑法

馬劍

小米周真心閪馬，無啦啦又贏

嘩呢場爆到

2檔3疊

潘狗

潘大熱 利一定有名

幾時丟番件垃圾拉馬狗番澳洲

Diu

2檔都可以變3疊

成才

小米周仲有

依家買馬 一定要睇潘大熱 再補單頭阿國

潘頓真係狗黎

神馬又爆

呢場步速好怪

屌你貝蛇望乜鳩啊

隻靚紫荊騎都唔郁

愛馬劍幾驚頂唔到

方嘉柏又出黎搵賭本

等睇賢仔再屌9潘狗

881係咁吊

愛馬劍肯轉騎師未

6膽拖5隻都唔中正Q

屌佢老尾

小米周上場買又冇

落飛真係有

185倍q、44倍qp

全餐第二口孖寶唔駛蝕水

真係服撚左又係利景國仲要老馬小米周，唉我用白旗做膽拖冷，居然睇漏眼

我又唔覺得佢跑錯 跟啱位比隻小米周彈番開

呀 點解咁難買

成才本身2疊靚位
潘狗專登拉出去
入到直路隻馬個口又唔知想點

四重彩79萬

單T邊買到3呀屌

白旗同愛馬劍
我買左劍

1-12 QPQ

唔係無諗過小米周
但呢場佢10檔又有其他馬揀
真係心服口服

白旗好分

2檔三疊條友痴撚線

呀國玩串個party 咁樣等於同人講肯去馬咩馬都贏得

唔跟劇本走

係
白旗我都有追開 其實

激撚死，最鐘意博冷腳明知利撚經常爆都冇拖埋，千8蚊q

小米周搭左神龍駒

真係好多意外

明明都內欄

連續三場開2 6 屌你老母

打麻雀？

玩串個party就弊 唔洗旨意有馬騎

冇錯 一個跑假 兩個慢閘

大外檔咁搶放，後生個陣多數直路腳軟
不過利敬國真係發揮得好

R3 有d 亂

完撚左R3啦未來人

我屌你老母生滋狗呀潘頓

出閘個個唔想放咁
焗撚埋愛馬劍走

冇人屌田雞？
屌你老母走內欄去扮塞車

頭3場全部5檔入q

貝蛇

賭馬都係賭騎師算

佢係真塞

條友不嬲飛開十疊

6號入哂q

盛勢爆完仲有冇

假撚到, 正副q, 最後一刻, 全部綠格格啡格

做馬做到出曬面
潘又扮野換手換黎換去

比你估到就唔係肥鬼
利申覺得冇

#haha#do咁今場做咩走入去

盛勢有過關飛

方蛇有冇要返

Allin

再追6號

方蛇有冇要呢隻

隻2咁冷派錢？

133 12 1650 屎忽窿 鄭俊偉打疊第三W

輝煌巨星

陽明？

次次都係用呢招 撚狗 扮隻馬冇

爪皇烈焰

決心罷買潘加大熱馬
永世不做膽

/ R 4 爪皇烈焰 / 0 0 0 0 2 / 非洲海底椰 / 0 / 20

Gun

條仆街大熱死9成

美麗傳承 時時精彩

及時行樂

再黎6號ok?

【光榮退役】小米周爆大冷贏馬光榮退役

今晚第三場三班谷草1650米，35倍「小米周」爆大冷贏出，賽後沈集成表示今場快馬不多，所以一早計劃讓「小米周」領放，始終馬匹大隻，只要在前方順走，牠就會越走越勁，結果今晚贏得季內第二捷，經馬主商量後，這匹七歲馬將會運返新西蘭頤養天年，光榮退役。

有無p料

666666666

時時精彩先輸過
美麗搵梁生騎都羊啦
死拉馬狗潘頓
永遠唔會停賽拉馬冠軍騎師

10

辛苦哂

陽明亮亮個p 抵買

永益善

跟

陽明好似無飛 不了

2 3 5博爆

其樂無窮重磅績好似麻麻

1，9，12

Jenny 5 3 2 9

準備睇田雞啤酒園握手位

39 39 39

11 12啡格

今晚1檔無p

612

3 8 qp

2 10

39

5 10 12

我田

屌你老母田雞

唔買柒俊 佢又贏馬

部能騎乜鳩

及時行樂輕鬆到
唉唔撚賭啦今晚

屌 跑第4

Sad

飛數越唔似就越有

8 無買

李易達幾w?

一沖上黎就有

郭能去左邊

郭能 人呢

盛勢真係冇

郭能

垃圾田雞p都冇

2019都未到已經達標

廢能真係食屎啦

李易達goooooooal

btw貝蛇包尾

廢能

陽明亮亮個p都有27.5

好勁

兩大步就過晒

咁撚亂都係四大熱門

彪哥下場有冇水

潘狗肯去馬未

叫雞健康有沒同路

阿凡達

屌你老母田泰安最後50米都頂唔撚到， 咪撚騎啦返鄉下呀仆街

田雞w p豬王，全死我屌你老母

騎足8場 閪撚到等收工咁撚樣

魅力星星還盅

唉 想搵隻追數都追唔到搏埋肥仔算

四重7>12>F>F

佢真係好撚戇鳩
連續兩場睇到我眼都突

利申：受害者

隻永益善比佢累撚死

駿鍠綵

屌 駿皇彩冇左既話報警

報定

Lm睇潘狗玩野

唔夠班還囉

大摩 大潘

波仔咁辛苦贏3千，俾畜生玩尻完

呢對好穩

孖T齋中尾關係咪無得派

潘狗啲熱馬例牌唔買

XX4方

咁三檔四疊了

方嘉柏條仆街fatfat 又去銀河搏殺了

4>6 7 8

叫雞健康

育馬新星當育馬妙星咁買

育馬新星

堅料唔洗做清潔啦

唔怪得要清潔

田雞又1檔又6號 買佢真係好打極有限

/ R 5 衝亞 / 2 0 0 0 0 / 卞城公主鈺琪 / 24 / 1
/ R 5 衝亞 / 2 0 0 0 0 / 智高無上 / 24 / 1
/ R 5 衝亞 / 1 1 0 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 18 / 9
/ R 5 衝亞 / 1 0 1 0 0 / 金地飛客🐎 / 16 / 14
/ R 5 衝亞 / 0 2 0 0 0 / 羅承傑 / 12 / 15
/ R 5 衝亞 / 0 1 0 0 0 / 求其 / 6 / 16
/ R 5 衝亞 / 0 1 0 0 0 / 肥豬仔 / 6 / 16
/ R 5 衝亞 / 0 1 0 0 1 / 華可可 / 6 / 16
/ R 5 駿皇綵 / 2 0 0 0 0 / Regen / 24 / 1
/ R 5 駿皇綵 / 1 1 0 0 0 / 小巨人 / 18 / 9

積極皇有p自拍

黃俊條友仲信唔信得過

做愛

呢個冠軍騎師

又準備啦

上場衝亞當無跑過 但駿皇咁多飛...

衝亞

谷1000要轉灣

皇皇

4 7 派錢q？

龍城勝將以為好勁

跑落又硬係唔得

駿皇綵 同咩馬跑呀

收$

屌你老母唔買田又跑出黎

潘頓去死啦

頂……跑第4

真係屌你老母田雞11倍就贏，你老母點賭

夏蛇你個灣

又6 號 痴撚線

6

馬房清潔呀姐

屌你老母食屎狗拉頭馬

屌你老母何君妖

得嘅話一早贏咗啦

阿凡達快到

食馬屎啦

屌你老母咁熱比狗買

潘去死啦
騎咩撚野

最尾係咁而打2下

屌.. 阿凡達第3都捱唔住

算係咁

阿凡達真係唔好彩版海之濤

已經睇穿佢條撚樣永遠熱都跑唔出，
當腳黎拖算

想死

6 好旺
場場見影

因為叫雞不健康所以豬了 R.I.P

衝走我成千蚊

6檔 3疊望空
意大利大師苦
你冇估錯
我叫柒頭李寶利

隻大熱轉彎300比力騎
反而去到100求其兩鞭撚就

牙拉隻馬咩事

仆街上一場就係內攔塞，今場先出頭中間沖，田雞真係你老母

星星跑咩

跑咩？

包尾掛

又上電視

轉彎墮退

何妖

跑 6 7 4 11

674

碌柒死實一

衝左我6k走屌

屌你老母死潘狗

屌你六號

喱隻何妖食撚屎

呢場追番晒數呀

買奠雷狗P都冇得收呀

今日田雞騎王

何妖第5場有馬騎

6 8 二揀一 又揀錯

你是咪on9

咁撚樣都拎騎王就真係on9

。。。

下場做愛?

何妖食馬屎

衝亞見底了

法國五月盃

有冇人掛住杜利萊

邊有咁好死，一定唔知俾西拉後上

試下去驗腦

雷閪騎王係咪食得屎

得先生還到錢未啊 上次比人擊殺完心痛到爆

最後60蚊買what

哈蝦巴爸贏走呢個法國五月盃

好利運

田雞又食屎 雷雷又食 潘狗又食 今日打和 退返錢比我呀

好利威2.0

場場有6

6場10點睇

佢係要驗眼

仆街頭先9倍豬王田雞念住買幾百，最尾冇買就識贏依加2.65

火百合

好想買韋達， 求屌醒

愛凡達贏完排大外檔換來23倍

要搭時光機了

執葉律師隻野咁快有得贏

開隻金津輝煌俾佢

4>6,10

做人最緊要最開心

史信唔過

講一講即刻落飛咁撚勁

/ R 6 好利運來 / 18 / 1 1 0 0 0 / 打吡冠軍添滿意 / 9

田雞好撚閪㗎
臨尾隨時輸返出去㗎

買過佢幾次都瀨嘢

愛凡達p

其實我真係唔明點解騎師王潘頓可以咁冷，有得先生競技勇士，你比盡呀田泰安得返呢隻有機會上名何澤堯都係最大機會？

星之力降臨星星

快閃啦屌

點解得先生有5倍幾

宜家有6倍

唔長進

最後$10 gun咗

希望買完有得開心

肥鬼開飯

腳有一個位 拖金津定為善好

加注

愛凡達定醉開心

Why not both?

老霍去馬

6 8 9 三重

二手田

46go

咁都win

正 百合place

呢場莫雷拉搵位勁撚到

4 咁都win

咁都有位追到

哇屌你老母隻馬咁樣贏

牙拉 想玩野

好撚野，火百合最尾買唔到

屌1win呀

潘狗又造馬 我屌佢老母

法拉利黎

屌你老母死肥鬼

我拉

雷神真係cls

屌你老母田雞仆街死啦

痴撚線仲有幾多分係手 買左都諗住輸硬

屌你老母雷狗比你嚇撚死呀

雷神

好耐無見咁劣勢反勝

唉快閃的冇披

針曬

屌你老母冇賭火白合 痴撚線狂俾人燒都冇事

好利開外掛

屌 快閃的咁都頂唔到

手持「人」嘅何妖騎王飛 不能不服雷神

豬哂啦潘狗神級發揮

陽明高高到唔到呀？唔到呀

最後200咁樣搵位捐上黎 雷神真係服了

好撚神奇，咁都跑得出
真係開外掛

潘狗騎王已死

拉

您睇下田雞先

火百合好撚野, 咁都頂到p

覺得自己好廢

痴撚線 好彩未撕飛

座底一班馬啦下話

兩條都仆街黎的 買親都跑唔出 唔買就出黎擊殺

放頭後上都得
末段係咁意都跑22秒

隻馬仲有咁既後勁先服 真係呆撚左 形勢咁差都咁樣贏

針左4k想追數

屌你4,9條位置q 得7.8

李寶利真係狗嚟…

莫雷拉呢場真係證明雷神個名

本來尾二一野爆上黎搞掂

究竟雪茄今年會唔會收信

又可以揀少隻

事實證明skip 潘頓係正確的

雷狗

田雞變奏，雷狗贏馬

尾二諗住死緊 咁樣追上黎 隻馬都有料

今場終於冇6號

雷拉呢場

因為潘騎

已經收啦 佢準備搵新工 比拉叔連續擊殺兩場
加埋馬房仲有咩主力

愛凡達都勁，全程五疊跟到返黎

條友造馬太明顯 正賤種

屌你老母四連兩千

有無水追數

潘狗+肥鬼

鑽得旺當鑽得勁賭

白夜叉all in

講中左，又死

all in潘狗W

盡開顏

飛得

all in 一隻place， 諗咗好耐都唔知要銀亮之星好 定盡開顏好 抑或係電子大師

玩得好

京京千里

公正福將

競技勇士

手持田狗騎師王表示飛都無得補 算撚數

8號

銀亮之星

李寶利害了

幾時死

1,4,11,12

玩得好 打錯賠率？

今場要後上馬

同牙能共存亡了 佢輸呢隻我送炸蛋比佢

潘狗騎呢系馬主ge馬多數去馬 但今日食晒屎

競技英雄未見過佢拉馬

肥鬼？

標題馬

睇多次

同路

1

佢同羅生同前羅太 仲有黃婉曼都好fd
所以騎親呢系都唔敢劃走

公証福將

戴定頭盔先

講緊呢隻炸蛋

係 肥鬼大熱

上捕先鋒指定第4

京京千里贏 西拉反cup騎師王

上捕先鋒

2 5 12

上捕！

肥鬼啲飛

上場咁勁都一百倍

莫雷拉 賀賢

唔識買

肥鬼大熱門 等死啦

牙paul!!靠你了

雙銀加呀拉

到容狗跑出

銀亮加隻99倍就爽了

有99倍 冇銀亮

銀亮入唔到p

潘狗又拉馬 屌你老母

有無銀亮

貝sir係唔係食左屎呀 屌你老母

屌你去馬認真到

屌你老母好彩有第3

死肥鬼

18馬膽贏呀！

潘龜騎

屌 利害了第五

點解隻野係欄主肥度初出可以輸二百幾馬位

羅傑承唔駛走佬咩

講左成個post冇理由有人冇買啦